續強烈建議連尼住先生暫停新會員申請

因為巴打個正post爆咗
我幫手開定一個

暫停理由如下:

1 防止有更多鬼係度搞分化

2 連登係香港人唯一一個網絡大台，太重要，唔可以有任何差池

3 連尼住先生你為我地已經頂咗好多壓力，在此不勝感激。為免有更多敵方勢力俾更多壓力，暫停新申請係有效的。

我都唔想有日失去連登

請三思

推

十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

十一

十二

十三

十四

十五

十六

十七

十八

十九

二十

幫幫手

如果見到個post疑似係五毛/分化撚
或者係玩膠，發布假消息嘅user
會影響到成個連登討論嘅人

唔該幫幫手打去依個表單到

我會將佢整合去到依到

唔該咁多位